終於明白解放軍點解同印度軍掟石…

石仔夠輕身
掟鐵枝可能又有人發羊吊

石仔唔洗錢